OA-辦公系統
　OAA-行政類
　　OAA02-用印申請單
　　OAA03-機票申請單
　OAB-人事類
　　OAB01-加班申請單
　　OAB02-請假申請單
　　OAB03-假別工時異動單
　　OAB04-指紋異常申請單
　　OAB05-公出申請單
　　OAB06-員工獎懲單
　　OAB10-未簽核單據查詢
　OAC-財務類
　OAD-資訊類
　　OAD01-程式需求申請單
　　OAD02-資訊服務申請單
　　OAD03-分機設定申請單
　　OAD04-申請單總表
　OAE-文管類
　　OAE01-發行文件一覽表
　　OAE02-管理文件申請單
　　OAE03-ECN_TECN變更申請
　　OAE04-外來文件申請
　　OAE99-開窗
　　　OAE9901-列表
　　　OAE9902-列表
　OAF-銷售類
　OAG-生產類
　OAH-研發類
　OAI-公文類
　OAZ-其它
　OAM-訊息中心
HR-人力資源
　HRX-基本資料維護
　　HRX01-組織圖維護
　　HRX02-員工基本資料
　　HRX03-休假行事曆
　　HRX04-員工花名冊
　　HRX99-開窗
　　　HRX0201-員工標籤
　　　HRX9902-假別設定
　　　HRX9903-薪資設定
　HRA-招募管理
　HRB-培訓管理
　HRC-考勤管理
　　HRC01-時段設定
　　HRC02-班次管理
　　HRC03-人員排班
　　HRC04-指紋考勤記錄
　　HRC05-指紋考勤維護
　　HRC06-人員考勤列表
　　HRC07-用餐指紋記錄
　　HRC99-開窗
　　　HRC021-新增班次時段
　　　HRC031-排班群組
　　　HRC032-下載班表範本
　　　HRC041-指紋考勤修改
　HRD-績效考核
　HRE-薪資管理
　　HRE01-薪資列表
　　HRE02-薪資查詢
　　HRE99-開窗
　　　HRE0101-薪資備註
　HRF-門禁查詢
　　HRF01-門禁資料
　HRR-人事報表
　　HRR01-休假時數匯總表
　　HRR02-薪資調整統計表
　　HRR03-獎懲統計表
　　HRR04-曠工統計表
　　HRR05-機票統計表
　　HRR06-人力統計表
　HRP-參數維護設定
FM-財務管理
　FMA-固定資產
　　FMA01-固定資產標籤
　FMA011-固定資產標籤列印
SL-業務相關
　SLA-基本資料維護
　　SLA01-客戶基本資料維護
　SLO-訂單資料維護
　　SLO01-業務訂單維護
　　SLO20-進貨計劃維護
　　SLO21-倒裝進貨計劃維護
　　SLO30-訂單預估維護
　　SLO31-出貨計畫維護
　　SLO32-出貨計畫報表
　　SLO33-倒裝出貨計畫維護
　CU00-在製臨時召回控管表
MF-製造管理
　MFA-基本資料維護
　　MFA01-產品資料維護
　　MFA02-生產適用BIN維護
　　MFA03-各客戶製造參數
　　MFA04-6116適用BIN維護
　　MFA05-WIP標準製程設定
　　MFA07-成品製程代碼維護
　　MFA08-在製儲位維護
　　MFA09-HOLD類別維護
　　MFA10-優先度與交期維護
　　MFA11-各型號生產單機標準維護
　　MFA12-扣留設定清單
　　MFA13-各型號生產標準參數維護
　　MFA50-晶圓製程維護
　　MFA51-STAGE維護
　　MFA52-STEP維護
　MFB-進貨派工作業
　　MFB01-晶圓進貨資料
　　MFB02-晶圓製令維護
　　MFB03-出貨群組維護
　　MFB04-RunCard列印
　　MFB05-成品進貨資料
　　MFB06-成品製令維護
　MFC-機台資訊
　　MFC01-機台狀況維護
　　MFC02-機台狀況異動資訊查詢
　　MFC03-機台狀況即時查詢報表
　　MFC04-Counter機校正作業
　　MFC05-機台機況佔比
　　MFC06-機台待料時間佔比
　　MFC07-機台稼動率與效率報表
　MFD-晶圓製程作業
　　MFD01-扣留處理作業
　　MFD01A-扣留處理作業(批次)
　　MFD02-站別處理作業
　　MFD03-站別預先作業
　MFD10-點測站作業
　　MFD11-IQC來料電性確認
　　MFD14-PQ1電性補償
　　MFD17-點測虛擬過站
　　MFD18-點測自動轉檔監控
　　MFD19-自動轉檔放行處理
　MFD20-掃瞄站作業
　　MFD21-AOI驗證批設定
　　MFD25-AOI過站
　　MFD27-AOI_REVIEW過站
　MFD30-挑揀站作業
　　MFD31-套BIN資料匯入
　　MFD33-取晶記錄手動設定
　　MFD34_取晶設定
　　MFD36-上下膜機自主檢查
　　MFD37-刮壓傷檢查紀錄表
　　MFD38-挑揀過站
　　MFD39-WaferEnd資料刪除
　　MFD3A-晶圓SF過站
　　　MFD3A_1
　MFD50-收殘晶作業
　　MFD51-生管收殘晶
　　MFD52-生管收殘晶解除
　MFE-成品製程作業
　　MFE01-成品扣留處理作業
　　MFE01A-成品扣留處理作業(批次)
　　MFE02-成品除帳
　　MFE03-成品殺帳
　　MFE04-成品殺帳-生管專用
　　MFE30-晶圓成品標籤核對
　　MFE40-成品RunCard
　　MFE41-標籤檔匯入
　　MFE45-下膜標籤核對
　　MFE50-重工品過站
　　MFE60-EO過站
　MFG-出貨相關作業
　　MFG01-出貨單維護
　　MFG02-還貨單維護
　　MFG03-取晶出貨單維護
　　MFG04-重工品出貨單維護
　　MFG05-重工品還貨單維護
　　MFG10-殘(取)晶標籤列印
　　MFG21-出貨單銷號(批次)
　　MFG22-還貨單銷號(批次)
　　MFG50-出貨總表
　　MFG51-殘晶總表
　　MFG52-出貨單發票資訊維護
　　MFG53-單價異動
　MFX-客戶相關作業
　　MFX10-FTP檔案上傳
　　MFX11-FTP檔案上傳設定
　　MFX12-外包維護
　　MFX20-WebService外包過站
　　MFX21-WebService拆批片及併片功能
　　MFX22-WebService查詢拆批片及併片
　　MFX23-WebService批貨及WIP(HOLD／註解／QC重工備註)
　　MFX24-WebService退批及退片功能
　　MFX25-WebService查詢批貨及WIP資訊
　　MFX26-WebService全點與抽測比對結果查詢
　　MFX27-WebService批號分bin 良率查詢
　　MFX28-WebService查詢全點測良率
　MF-開窗
　　MFA0501-工序製程編輯
　　MFB0201-進貨資料匯入
　　MFB0601-成品進貨資料匯入
　　MFC0101-機況定義編輯
　　MFE4001-拆／併包作業
　　MFG0101-殘晶出貨明細
　　MFG0102-SortPage出貨明細
　　MFG0103-NGBin明細
　　MFG1001-標籤格式
　　MFG1002-取晶袋標
　　MFG0101-BAG_LABEL_16
　　MF001-POPUP
　　MFD1001-點測差異離散圖
　　MFX1001-AOI_MAP
QC-品保相關
　QCA-進貨檢驗作業
　　QCA01-進貨品檢量測
　　QCA02-進貨檢驗過站
　　QCA03-進貨檢驗擴張過站
　　QCA04-進貨檢驗IPQC過站
　　QCA05-重工品IQC過站
　　QCA06-產品品保參數維護
　QCB-製程中檢驗作業
　　QCB01-成品FQC
　QCC-出貨檢驗作業
　　QCC01-晶圓OQC
　　QCC02-成品OQC
　QC-開窗
　　QCB01_1
　　QCC02_1
　　QCC02_2
　　CONFIRM
　　QCA0101-進貨品檢欄位設定
　　QCA0501-重工進貨品檢欄位設定
EP-工程相關
　EPA-基本資料設定
　　EPA01-機台資料維護
　　EPA02-IQC來料電性確認參數
　　EPA03-PQ1全點補償參數
　　EPA04-光罩資料管理
　　EPA05-自動轉檔設定
　　EPA06-AOI DEFECT CODE維護
　　EPA07-產品工程參數維護
　　EPA08-點測確認電性值座標
　　EPA09-AOI光源資料維護
　　EPA10-WME資料管理
　　EPA11-PQ1全點補償參數(6116)
　　EPA12-斷層SPEC
　　EPA13-機台生產產品設定
　　EPA15-WD補償參數設定
　　EPA16-點測均值修值
　EPB-點測機台驗證設定
　　EPB01-點測機_機台參數檔維護
　　EPB02-點測機_機台參數型號對應表
　　EPB03-點測機_電性值過濾條件設定
　　EPB04-點測機_驗證電性及異常警示條件
　　EPB05-點測機_驗證電性及異常粒數設定
　　EPB06-點測機_標準檔匯入
　　EPB07-點測機_資料驗證比對
　　EPB10-點測機_測試條件維護
　　EPB11-日監控DailyCheckSPEC
　　EPB12-日監控-標準檔匯入
　　EPB13-日監控-測試條件維護
　　EPB14-日監控_補償係數查詢
　　EPB02-點測機_產品參數對應維護
　　EPB06-點測機_標準檔維護
　　EPB18- 點測標準片總表
　　EPB19-點測標準片歸還總表
　EPC-挑撿機台改機作業
　　EPC01-改機規格主檔維護
　　EPC02-改機申請單
　EPD-掃瞄機台驗證設定
　　EPD01-掃瞄機_驗證參數設定
　　EPD02-掃瞄機_標準檔匯入
　　EPD03-掃瞄機_光源參數設定
　　EPD04-AOI標準片總表
　　EPD05-AOI標準片歸還總表
　EPT-工程小工具
　　EPT01-挑揀位置錯誤_重挑檔產生程式
　　EPT02-AOI轉MAP檔
　　EPT03-SORT重工_轉MAP
　　EPT04-SORT重工_轉CSV
　　EPT05-修改成品標籤檔數量及資料
　　EPT06-客戶MA2檔案上傳
　　EPT07-MA2轉CSV
　　EPT08-CSV轉MA3
　　EPT09-檔案區間篩選
　　EPT10-CSV檔案轉MA1
　　EPT11-無座標挑揀標準檔匯入
　　EPT12-WaferEnd良率修正
　　EPT14-轉SORT成品檔案R前格式
　　EPT15-AOI轉檔合圖
　　EPT20-轉檔測試
　　EPT21-PB_點測資料驗証比對(By座標)
　　EPT22-WME轉MA1
　　EPT23-轉坐標
　　EPT24-PEC合檔
　　EPT27-AOI挑PADNG
　　EPT28-AOI對掃資料圖表
　　EPT30-晶圓處理工具
　　EPT31-點測WD補償
　EP-開窗
　　EPA0101-設備資訊編輯
　　EPA0102-機台明細編輯
　　EPA0501-MapFile明細項目
RS-報表相關
　RSA-整合相關
　　RSA01-WIP List 報表
　　RSA02-WIP Summary 報表
　　RSA05-晶圓/成品/群組查詢
　　RSA10-異常查詢紀錄
　　RSA20-儲位資訊查詢
　　RSA30-檔案資訊查詢
　　RSA31-檔案關鍵字查詢
　RSB-銷售相關
　　RSB01-銷貨統計表
　RSC-進出貨相關
　　RSC01-進貨單據查詢
　　RSC02-進貨片數查詢
　　RSC03-出貨單維護異常記錄查詢
　　RSC04-出貨資料查詢
　　RSC05-出貨良率查詢
　　RSC10-出貨單據查詢
　　RSC20-還貨單據查詢
　　RSC30-進出還貨單查詢
　　RSC40-固定BIN資料查詢
　　RSC50-CycleTime查詢報表
　RSD-QC相關
　　RSD01-IQC備註欄查詢
　　RSD02-IQC異常明細表查詢
　　RSD10-OQC退貨記錄查詢
　　RSD11-OQC檢驗片查詢
　　RSD31-進貨破片資料圖表
　　RSD33-點測良率資料圖表
　　RSD35-挑揀良率資料圖表
　　RSD37-OCAP資料圖表
　　RSD39-退貨資料圖表
　　RSD40-原物料檢驗
　RSE-點測相關
　　RSE01-點測上下片紀錄
　　RSE02-點測防呆紀錄
　　RSE03-點測自動轉檔紀錄
　　RSE04-點測針痕確認記錄
　　RSE10-機台參數紀錄
　　RSE11-機台產能查詢報表
　　RSE12-機台開機狀況
　　RSE15-機台驗證比對查詢
　　RSE16-日監控校正趨勢圖
　　RSE17-日監控比對箱型圖
　　RSE18-點測產能報表
　　RSE30-EDC電性良率查詢
　　RSE40-PQ1補償值查詢
　　RSE41-IQC來料電性確認及PQ1明細報表
　　RSE42-PQ1補償前比對箱型圖
　　RSE50-點測良率
　　RSE51-各TypeCP良率與Fail分佈
　　RSE55-自動轉檔放行紀錄
　RSF-掃描相關
　　RSF01-AOI資料查詢
　　RSF02-AOI機台光源資料查詢報表
　　RSF03-AOI自動接收記錄
　　RSF04-AOI資料圖表
　　RSF05-AOI Review Summary
　　RSF06-AOI良率
　　RSF07-AOIBinFrame自動接收記錄
　　RSF09-AOI產能報表
　　RSF10-掃描開機狀況
　RSG-挑揀相關
　　RSG01-挑揀上下片紀錄
　　RSG02-挑揀防呆紀錄
　　RSG03-挑揀良率查詢
　　RSG10-機台ALARM查詢
　　RSG11-機台刷標籤紀錄查詢
　　RSG12-機台產能查詢
　　RSG13-機台良率查詢
　　RSG14-機台開機狀況
　　RSG15-取晶產品報表
　　RSG16-SR產出效率報表
　　RSG17-SR挑揀產能報表(產量)
　RSH-成品相關
　　RSH01-異常風險成品清單查詢
　　RSH02-成品除帳查詢
　　RSH03-已列印成品查詢
　　RSH04-QRCode核對查詢
　　RSH05-排片機產能查詢報表
　RST-EO相關
　　RST01-EO上下片記錄
　　RST02-機台產能查詢報表
　　RST03-EO檢核查詢報表
　RSO-扣留相關
　　RSO01-Hold List Report
　　RSO02-扣留查詢報表
　　RSO03-終止製程查詢
　　RSO04-晶圓扣留未處理(固定)
　　RSO99-開窗
　　　RSO9901-異常標籤選單
　　　RSO9902-異常標籤IQC
　　　RSO9903-異常標籤PB
　　　RSO9904-異常標籤AOI
　　　RSO9905-異常標籤SR
　　　RSO9906-異常標籤Other
　RSZ-其他相關
　　RSZ01-FTP上傳記錄
　　RSZ02-開機率與平均產出
　　RSZ03-外包系統信件進度
　RSX-跳窗
　　RSX01-製程統計
　　RSX02-站別統計
MS-系統管理
　MSA-消息中心
　MSB-系統設置
　　MSB01-參數維護表
　　MSB02-帳號權限設置
　　MSB03-製程命令管理
　　MSB04-郵件通知人員管理
　MS-開窗
　　MSA01-消息通知
　TEST
　　TEST參數轉換
　　test_pala01
　　test_pala02
　　test_pala03
　　MSB05-Hibiki_Test
　　test_Louis
　　MSB07_PQ1良率
　　成品抽測查詢
　　test_excel
　　test_lyb
　　　l_1
　　　l_2
　　EO抽測過站
　　TEST_Yi
　　TEST_HM
　　TEST_YI1
　　TEST_HENRY
　　TEST_HENRY2
　　TEST_HENRY3
　　TEST_HENRY4
　　TEST_LITONG
　　TEST_LITONG2